岩先係Tinder見到有條淫到出汁既大波妹

係自介到叫人擺條dick落佢個mouth 有無人cap到圖

我之前申請某鍾錶牌子的訓練計劃，成功的話要去外地受訓兩年再返公司做師傅，成個過程搞左兩三個月,要phone in,first in,試手,仲要飛去當地學校面試。但好不幸今年一個香港人都唔收，我打算下年再申請多次,當時間公司叫我在成個面試過程中唔好去做同錶有關的工。我想知有咩用意,因為啱啱在網上見到鍾錶集團請技術員雖然唔係維修但我都想試下,不過驚影響下年申請我應唔應該試下呢？

Hello 無link 無圖！

你見到你唔撚cap
我屌你老母

應該，試下擺條dick落你個口到

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

thanks

伯母仲淫

買飛煙先，雞腳煲鴨脾熱辣辣先好食。
記得排隊入門，架車唔等人

係連登見到樓主老母好淫叫人條dick落個閪到

有飛都未必入到，分分鐘入到都話full哂拉返你出去
便宜莫貪

自己j 完唔cap 圖就咪撚拎上嚟講啦屌

話說佢對波剩係貼左貼紙

你老母隻淫娃日日比我口爆

懂不懂規矩矩矩矩矩矩矩

岩岩先擺左條dick落你老母個mouth到

伯母都叫我擺條dick入佢口

抵撚死